<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="user_manual_title_profile_entry">مشخصات فردی</string>
    <string name="user_manual_text_profile_entry">
در این مرحله وارد کردن شماره تلفن همراه، نام و نام خانوادگی و کد ملی الزامی است. پیشنهاد می‌کنیم حتما آدرس ایمیل خود را نیز وارد نمایید زیرا جزئیات تراکنش‌های انجام شده برای اطلاع بیشتر به این آدرس ایمیل ارسال خواهد شد.
        \n
         پس از ورود اطلاعات درخواستی، پیامکی بصورت خودکار به منظور احراز هویت برای شما فرستاده خواهد شد که شامل یک کد ۴ رقمی است. بدیهی است که این اطلاعات تنها در مرحله ثبت نام مورد نیاز است و پس از آن برای ورود و استفاده از اپلیکیشن هم‌پی فقط رمز عبور خود را وارد خواهید کرد.
    </string>

    <string name="user_manual_title_sms_verification">تایید شماره همراه</string>
    <string name="user_manual_text_sms_verification">
                در این مرحله پس از دریافت پیامک و وارد کردن کد ۴ رقمی دریافت شده، شماره تلفن همراه شما اعتبارسنجی و در شبکه پرداخت همراه هم‌پی ثبت خواهد شد. در صورت عدم دریافت پیامک تا ۳ دقیقه، دکمه ارسال مجدد به شما نمایش داده خواهد شد که با فشردن آن پیامک دیگری حاوی کد فعالسازی برای شما ارسال خواهد شد.
    </string>

    <string name="user_manual_title_pass_code_entry">دریافت رمز عبور</string>
    <string name="user_manual_text_pass_code_entry">
در این مرحله رمز عبور خود را جهت ورود و استفاده از شبکه پرداخت همراه هم‌پی انتخاب کنید. مستحضر باشید که برای هر بار ورود به اپلیکیشن هم‌پی، وارد کردن رمز عبور الزامی است. 
رمز عبور شما باید شامل حداقل ۱ عدد و ۳ حرف باشد.
    </string>

    <string name="user_manual_title_memorable_word_entry">دریافت کلمه یادآوری</string>
    <string name="user_manual_text_memorable_word_entry">
                در این مرحله یک کلمه کوتاه، شامل حداقل دو و حداکثر پانزده حرف بدون فاصله به دلخواه خود انتخاب نموده و وارد نمایید. مستحضر باشید که این کلمه بعنوان یادآوری رمز عبور شما، همواره در صفحه ورود به اپلیکیشن نمایش داده خواهد شد.
    </string>

    <string name="user_manual_title_complete">تکمیل ثبت‌نام</string>
    <string name="user_manual_text_complete">
                شما اکنون عضو شبکه پرداخت همراه هم‌پی هستید و با فشردن دکمه ورود، صفحه ورود به اپلیکشن هم‌پی به شما نمایش داده خواهد شد. لازم به ذکر است که برای استفاده از خدمات شبکه پرداخت هم‌پی، بايد رمز اينترنتی (رمز دوم) کارت خود را فعال کرده باشيد.
    </string>

    <string name="user_manual_title_login">صفحه ورود</string>
    <string name="user_manual_text_login">
        در این مرحله رمز عبوری خود را جهت ورود و استفاده از شبکه پرداخت هم‌پی انتخاب و وارد نموده‌اید جهت ورود به اپلیکیشن هم‌پی وارد نمایید. در صورت فراموش کردن رمزعبور خود برای دریافت رمز عبور جدید با سامانه پشتیبانی کاربران شبکه پرداخت همراه هم‌پی تماس حاصل فرمایید.
        \n
        در بخش نمایش سریع پرداخت های در انتظار، درخواست پرداختهایی که با افراد یا فروشگاههای اینترنتی برای شما ایجاد و ارسال شده، پیش از ورود به هم‌پی در این صفحه به شما نمایش داده می شود. می توانید برای رویت جزییات و پرداخت درخواست پرداختهای ذکر شده، پس از ورود به هم‌پی به بخش پرداخت های در انتظار مراجعه کرده و درخواست پرداختهای مورد نظر را مشاهده نمایند.
    </string>

    <string name="user_manual_title_main">صفحه اصلی</string>
    <string name="user_manual_text_main">ایجاد درخواست پرداخت:
\n
می توانید تنها با داشتن شماره تلفن همراه افرادی که می خواهید از آنها پول دریافت نمایید، برایشان درخواست پرداخت انجام خدمات یا خرید کالا، ایجاد و ارسال کرده و وجه مورد نظرتان را دریافت نمایید. بدیهی است که فرستنده وجه نیز باید عضو شبکه پرداخت همراه هم‌پی باشد. برای استفاده از این خدمت باید رمز اینترنتی (رمز دوم) کارت خود را فعال کرده باشید. همچنین در صورت تمایل به اضافه کردن مالیات بر ارزش افزوده که ۹٪ مبلغ وارد شده محاسبه خواهد شد دکمه + در زیر مبلغ مورد نظر را فشار دهید تا مالیات بر ارزش افزوده بصورت خودکار به مبلغ نهایی اضافه شود.
\n
پرداخت به کسب و کار:
\n
برای پرداخت به فروشگاه ها و خیریه های مختلف فقط نیاز است شناسه اختصاصی یا نام کسب و کار مورد نظر را در این بخش جستجو کرده و سپس مبلغ خرید و رمز دوم کارت بانکی ثبت شده خود را وارد نمایید.
\n
قبض و شارژ:
\n
برای پرداخت قبوض خدماتی، موبایل و قبوض جریمه و همچنین خرید شارژ برای سیم کارت‌های اعتباری خود و دیگران می‌توانید به این بخش در صفحه اصلی مراجعه نمایید و پس از ورود شناسه قبض و شناسه پرداخت قبوض خود را پرداخت و یا با وارد کردن شماره تلفن همراه مورد نظر و انتخاب مبلغ و نوع شارژ، شارژ خریداری نمایید.
\n
صف انتظار:
\n
درخواست پرداخت خریدهای آنلاین شما و همچنین درخواست پرداخت‌هایی که به منظور تکمیل فرآیند پرداخت، در انتظار به سر می برند در صف انتظار قابل مشاهده هستند. در صف انتظار، علاوه بر مبلغ و مشخصات صادرکننده درخواست پرداخت، مهلت پرداخت هر درخواست پرداخت نیز نمایش داده خواهد شد. در صورت عدم پرداخت در زمان مقرر، درخواست پرداخت ذکر شده منقضی خواهد شد.
\n
        به علاوه درخواست پرداخت‌هایی که ارسال کرده‌اید و در انتظار پرداخت هستند، در این قسمت نمایش داده می‌شود.
\n
تراکنش‌ها:
\n
    در این بخش کليه تراکنش‌های صورت گرفته، تمام دریافت ها و پرداخت های انجام شده به همراه جزییات آنها، به تفکيک قابل مشاهده می‌باشند. این امکان باعث می شود شما در جریان ریز فعالیت عملکرد خود در شبکه پرداخت همراه هم‌پی باشید و نیازی به بررسی مجدد آن با درگاه بانکی نداشته باشید و در سریعترین زمان ممکن با امنیت بالا به جزییات تراکنش های خود دسترسی داشته باشید.
</string>
    <string name="user_manual_title_account_details">جزییات حساب</string>
    <string name="user_manual_text_account_details">
        اطلاعات حسابتان در این صفحه نمایش داده میشود. شما می توانید برای تغییر اطلاعات درج شده به صفحه تنظیمات در منو کشویی مراجعه نمایید.
    </string>

    <string name="user_manual_title_setting">تنظیمات</string>
    <string name="user_manual_text_setting">
        کاربران هم‌پی در این بخش می توانند در صورت لزوم، با وارد کردن مجدد رمز عبور خود، اطلاعات درج شده در مراحل ثبت نام را تغییر دهند.
    </string>

    <string name="user_manual_title_merchant_payment">پرداخت به فروشگاه‌ها</string>
    <string name="user_manual_text_merchant_payment">برای پرداخت به فروشگاه‌های طرف قرارداد هم‌پی، به بخش پرداخت به کسب و کار در صفحه اصلی مراجعه نموده و قسمت پرداخت بر اساس نام را انتخاب نمایید. سپس شناسه اختصاصی یا نام کسب و کار مورد نظر را در این قسمت جستجو کرده و مبلغ خرید خود را وارد نمایید. برای پرداخت وجه مورد نظر، بايد رمز دوم و CVV2 کارت بانکی خود را وارد نمایید. بدیهی است هیچ کدام از اقلام کارت بانکی مشتریان در هم‌پی ذخیره نخواهد شد و کلیه الزامات امنیتی تحت قوانین شاپرک اجرا می‌گردد.</string>

    <string name="user_manual_title_online_payment">پرداخت به کسب و کارهای اینترنتی</string>
    <string name="user_manual_text_online_payment">دکمه هم‌پی روش پرداخت نوین خریدهای اینترنتی است. کاربران شبکه پرداخت همراه هم‌پی می‌توانند با انتخاب دکمه هم‌پی، به وبسایت فروشگاه‌ها و کسب وکارهای اینترنتی طرف قرارداد با شبکه پرداخت همراه هم‌پی، پرداخت کرده و خرید خود را تکمیل نمایند. پس از انتخاب روش پرداخت هم‌پی در وبسایت مورد نظر، درخواست پرداختی از آن فروشگاه اینترنتی در بخش پرداخت‌های در انتظار، به شما نمایش داده می‌شود که پس از وارد نمودن رمز دوم و CVV2 کارت بانکی قادر به تکمیل پرداخت خواهید بود. بدیهی است هیچ کدام از اقلام کارت بانکی مشتریان در هم‌پی ذخیره نخواهد شد و کلیه الزامات امنیتی تحت قوانین و نظارت شاپرک اجرا می‌گردد.</string>

    <string name="user_manual_title_charity_payment">پرداخت به موسسات خیریه</string>
    <string name="user_manual_text_charity_payment">برای پرداخت به موسسات خیریه و عام‌المنفعه طرف قرارداد با هم‌پی، به بخش پرداخت به کسب کار در صفحه اصلی مراجعه نموده و قسمت پرداخت بر اساس نام را انتخاب نمایید. سپس شناسه اختصاصی یا نام خیریه مورد نظر را در این قسمت جستجو کرده و مبلغ اهدایی مورد نظر، رمز دوم و CVV2 کارت بانکی ثبت شده خود را وارد نمایید. بدیهی است هیچ کدام از اقلام کارت بانکی مشتریان در هم‌پی ذخیره نخواهد شد و کلیه الزامات امنیتی تحت قوانین و نظارت شاپرک اجرا می‌گردد.</string>

    <string name="user_manual_title_payment_request">درخواست پرداخت</string>
    <string name="user_manual_text_payment_request">جهت ایجاد و ارسال درخواست پرداخت برای مخاطبین خود در شبکه پرداخت همراه هم‌پی، به بخش درخواست پرداخت در صفحه اصلی مراجعه نموده و پس از معرفی شماره شبا  و نام و نام خانوادگی صاحب حساب برای واریز مبالغ دریافتی، با انتخاب مخاطبین مورد نظر از فهرست مخاطبین هم‌پی، درخواست پرداخت خود را ایجاد و ارسال نمایید. لازم به ذکر است تسویه حساب در هم پی حداکثر در سیکل پایا انجام خواهد شد.</string>

    <string name="user_manual_title_transaction">تراکنش‌ها</string>
    <string name="user_manual_text_transaction">جهت مشاهده کليه تراکنش‌های صورت گرفته، تمام دریافت ها و پرداخت های انجام شده به همراه جزییات آنها، به صفحه اصلی مراجعه نموده و گزینه تراکنش‌ها را انتخاب نمایید. مستحضر باشید شما می توانید تراکنش های شخصی و تجاری خود را به تفکیک مشاهده نمایید.</string>

    <string name="user_manual_title_iban_intro">معرفی شماره شبا</string>
    <string name="user_manual_text_iban_intro">شماره حساب بانکی ایران، که به منظور تسهیل و استانداردسازی مبادلات بین بانکی تعریف و تبیین شده و در تمام سامانه های پرداخت بین بانکی منحصراً از این نوع حساب استفاده می‌گردد. به منظور بهره‌مندی از ویژگی درخواست پردخت در اپلیکیشن هم‌پی لازم است تا ابتدا شماره شبا حساب بانکی و نام و نام خانوادگی صاحب حساب را معرفی نمایید تا مبالغی که بعد از ارسال درخواست پرداخت، توسط مخاطبین برای شما واریز می‌گردد، به حساب شما واریز گردد.
مستحضر باشید شماره شبا وارد شده الزاما نباید مربوط به شماره کارت بانکی وارد شده در مراحل پرداخت باشد اما هنگام معرفی شماره شبا لازم است تا نام و نام خانوادگی صاحب حساب، به درستی ذکر گردد.</string>

    <string name="user_manual_title_change_password">تغییر رمز عبور</string>
    <string name="user_manual_text_change_password">جهت تغییر رمز عبور فعلی، به بخش تنظیمات در منو کشویی مراجعه نموده و گزینه تغییر رمز عبور را انتخاب کرده و رمز عبور فعلی خود را وارد نمایید. سپس رمز عبور جدید مورد نظر را وارد نموده و مجددا آن را تکرار نمایید. توجه داشته باشید که رمز عبور ۵ رقم می باشد که در آن رمز عبور باید شامل حداقل ۱ عدد و ۳ حرف باشد.</string>

    <string name="user_manual_title_change_memorable_word">کلمه یادآوری</string>
    <string name="user_manual_text_change_memorable_word">جهت تغییر کلمه یادآوری فعلی، به بخش تنظیمات در منو کشویی مراجعه نموده و گزینه تغییر کلمه یادآوری را انتخاب کنید. سپس کلمه یادآوری مورد نظر را نوشته و رمز عبور خود را جهت تایید وارد نمایید.</string>

    <string name="user_manual_title_iban_change">تغییر شماره شبا</string>
    <string name="user_manual_text_iban_change">جهت تغییر شماره شبا معرفی شده در شبکه پرداخت هم‌پی، به بخش تنظیمات در منو کشویی مراجعه نموده و گزینه تغییر شماره شبا را انتخاب کنید. سپس شماره شبا مورد نظر را وارد نموده و جهت تایید آن رمز عبور خود را وارد نمایید.</string>

    <string name="user_manual_title_unlink">لغو عضویت</string>
    <string name="user_manual_text_unlink">جهت لغو عضویت از شبکه پرداخت هم‌پی، به بخش تنظیمات در منو کشویی مراجعه نموده و گزینه لغو عضویت را انتخاب کنید. سپس جهت تکمیل فرآیند لغو عضویت رمز عبور خود را وارد نمایید. مستحضر باشید تراکنش‌های انجام شده در مدت استفاده شما از هم‌پی در حساب کاربری شما باقی خواهند ماند و در صورت ثبت نام مجدد به شما نمایش داده خواهد شد.</string>

    <string name="user_manual_title_contact_us">تماس با ما</string>
    <string name="user_manual_text_contact_us">جهت تماس با سامانه پشتیبانی کاربران هم‌پی به بخش تماس با ما در منو کشویی مراجعه نمایید. لازم به ذکر است سامانه پشتیبانی کاربران هم‌پی هر روز (بجز ایام تعطیل) از ساعت ۹ الی۱۷ پاسخگو کاربران شبکه پرداخت همراه هم‌پی خواهد بود.
\n
        شماره تماس سامانه پشتیبانی: ۰۲۱۲۲۶۳۸۳۱۹
\n
    ایمیل پشتیبانی: opsupport@homapay.com  \n
        وب‌سایت هم‌پی: www.hampay.com
    </string>
    <string name="user_manual_title_pending_payment">صف انتظار</string>
    <string name="user_manual_text_pending_payment">درخواست پرداخت خریدهای آنلاین شما و همچنین درخواست پرداخت‌هایی که به منظور تکمیل فرآیند پرداخت، در انتظار به سر می برند در صف انتظار قابل مشاهده هستند. در صف انتظار، علاوه بر مبلغ و مشخصات صادرکننده درخواست پرداخت، مهلت پرداخت هر درخواست پرداخت نیز نمایش داده خواهد شد. در صورت عدم پرداخت در زمان مقرر، درخواست پرداخت ذکر شده منقضی خواهد شد.
به علاوه درخواست پرداخت‌هایی که ارسال کرده‌اید و در انتظار پرداخت هستند، در این قسمت نمایش داده می‌شود.</string>

</resources>